import { Meta } from '@storybook/addon-docs';

<Meta title="Info/Webcomponents" style={undefined} />

<style>
  {`
.excercise {
    color: green;
}
.assignment {
    color: blue;
}

.column {
    display: flex;
    gap: 1em;
}
:root {
  --theme-clr-1-bg: #000;
  --theme-clr-1-text: #FFF;
}
`}
</style>

# Custom webcomponents

<div className="column">
<div>
<open-close-box><h1 slot="header">Default (header h1)</h1><div>Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Autem accusamus deserunt voluptas aspernatur exercitationem dolor consectetur amet consequuntur omnis tenetur ad odio dolores, saepe, illo, magnam veritatis quaerat natus esse.</div></open-close-box>
<open-close-box primary open={true}><span slot="header">Primary (header span, open)</span><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>
<open-close-box secondary><div slot="header" id="header2" class="justify-edge"><b>Secondary (header b)</b><button class="kui-btn btn-badge btn-small btn-success">?</button></div><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>
<open-close-box warning><em slot="header">Warning (header em)</em><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>
<open-close-box info><h4 slot="header">Info (header h4)</h4><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>
<open-close-box dir="rtl" success><b slot="header">Success (header b, dir rtl)</b><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>
<open-close-box theme="1"><b slot="header">Success (header b, dir rtl)</b><div>Lorem ipsum dolor sit, amet consectetur adipisicing elit. Tempore et reiciendis minus beatae nemo cumque praesentium mollitia libero, error ipsum quaerat asperiores, debitis est corporis. Harum perspiciatis doloribus sed! Rem! Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Minima laudantium voluptatibus alias voluptatem ipsum. Ullam corporis quasi dolorem dolore esse aut temporibus ut vel voluptatum! Vitae cumque laborum accusantium ratione!</div></open-close-box>

</div>
<div>
    <h3>Mdofiable css:</h3>
  <pre>--margin: 1em
  --padding: 1em;
  --background: lightgrey
  --content-background: white
  --heading-color: black
  --border-radius: 0.25rem
  --box-shadow:  1px 1px 2px rgba(0,0,0,0.2)
  --color: black
  --heading-color: black
  --transition: 200ms eas-in-out
</pre>
    <h3>Conetxts</h3>
  <pre>  --backgrond: --clr-##context##
    --heading-color: --clr-##context##-text</pre>
  <p>- primary 
  - secondary
  - warning
  - info
  - success

id:''
open: false
dir: ltr

  </p>
</div>
</div>
<div>
    <h3>Add boxes</h3>
  <task-box class="excercise" type="add" added="false">
    <a href="http://google.se">Go to google</a>
  </task-box>
  <task-box type="add" added="true">
    <a href="http://google.se">Go to google</a>
  </task-box>
  <task-box type="add" added="true" completed="true">
      <a href="http://google.se">Went to Google</a>
      </task-box>
      <h3>Progress boxes</h3>
  <task-box type="progress" value="0">
    <a href="http://google.se">Visiting google (0%)</a>
  </>
  <task-box class="assignment" type="progress" value="25">
    <a href="http://google.se">Visiting google (25%)</a>
  </task-box>
  <task-box type="progress" value="100">
    <a href="http://google.se">Visiting google (complete / 100%)</a>
  </task-box>
</div>
